{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 캐슬모텔(오션월드)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数33室で、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 便宜施設としてはWi-Fiが全ての客室で利用でき、デジタルPAVVとOllehTVが設置されています。 共用洗濯室も利用可能で、洗剤類が備えられています。 周辺の観光地としては、大明ビバルディパーク、茅谷バンボル遊園地、クラブモウゴルフ場、オーシャンワールドなどがあります。 ペット同伴の入室は不可能であり、施設や周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任です。 無分別な娯楽及び飲酒、高声放歌などは他の利用客に不快感を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 予約の際、人数の追加や超過は、最大人数を超える場合は入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が適用されます。 払い戻しはご利用日によって異なり、予約日から7日前までのキャンセル時、90%の払い戻しが可能です。 追加で基準人数を超える場合、10,000ウォンの追加料金が適用されます。 楽しい旅行をお楽しみいただけるようお手伝いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "何か他の言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは全ての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用洗濯室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大明ビバルディパーク、茅谷バンボル遊園地、クラブモウゴルフ場、オーシャンワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設や周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に不快感を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽及び飲酒、高声放歌などは他の利用客に不快感を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数の追加や超過は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、人数の追加や超過は、最大人数を超える場合は入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しはご利用日によって異なり、予約日から7日前までのキャンセル時、90%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加で基準人数を超える場合、10,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "旅行を楽しむためのお手伝いはしてもらえますか？",
            "answer": "はい、楽しい旅行をお楽しみいただけるようお手伝いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 517
    }
}